(JOJO第一部) 大JO同佢阿爸真係好撚on9

佢兩個真係on9到震，大中華左膠咁
講老豆先，cls唔幫自己個仔都算，有時仲要信外人(dio)
屌你其實一早知dio阿爸唔係真心救佢，仲引狼入室蝦個仔，最後仲比佢殺埋
大jo又係，明知dio hihi黎，一係就告狀，一係就由佢惡曬，等反擊機會囉
或者比曬d錢佢自己同條女遠走高飛，屌佢老味居然選擇忍，揭發dio毒佢老豆鎖手扣仲覺得佢內心善良，on9? 真係抵死架
一早趕佢走，3jo之後埃及都唔使咁辛苦打dio

知唔知點解2jo會咁聰明啊?因為佢受呢種所謂要做紳士既教育下長大啊，所以咪咁醒囉。比著細個日日聽大jo講經，信佢套大愛歪理，之後實係on9仔啦

紳你老母士咩，on9當清高...

其實幾貼地
當其時d英國佬真係咁

留意返時代背景

所以好在有斯彼得華坤係咁易傍住
否則大Jo老豆都未行出黎擋刀Dio都收左佢皮
邊度仲有得學波紋

冇人係完美
做得左膠就預左易欺騙

大中華左膠

樓主會唔會因為劇透俾人bam

咁DIO老豆係衰人佢個仔唔一定係架嘛收養嗰時好似先12歲

而且收養完之後見到Dio睇落咁有教養又親自養足佢7年真係當佢仔咁養架啦 真心想佢改過拉咗坐監算

唔好咁啦Jo爸真係好人黎

大jo連自己個仔都未見過
又點教個孫二jo

一睇就知樓主係on9